# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-03 09:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: poll/poll.py:222
msgid "Whether or not to display results to the user."
msgstr "是否向用户显示结果。"

#: poll/poll.py:223
msgid "The maximum number of times a user may send a submission."
msgstr "用户可以发送提交的最多次数。"

#: poll/poll.py:225
msgid "Number of times the user has sent a submission."
msgstr "用户已发送提交的次数。"

#: poll/poll.py:227
msgid "Text to display after the user votes."
msgstr "用户投票后要显示的文本。"

#. Translators: {field} is either "answers" or "questions".
#: poll/poll.py:288
#, python-brace-format
msgid "'{field}' is not present, or not a JSON array."
msgstr "“{field}”不存在，或者不是 JSON 数组。"

#. Translators: {noun} is either "Answer" or "Question". {item} identifies the answer or question.
#: poll/poll.py:300
#, python-brace-format
msgid "{noun} {item} not a javascript object!"
msgstr "{noun} {item} 不是 javascript 对象！"

#. Translators: {noun} is either "Answer" or "Question". {item} identifies the answer or question.
#: poll/poll.py:309
#, python-brace-format
msgid "{noun} {item} contains no key."
msgstr "{noun} {item} 不包含键。"

#. Translators: {noun} is either "Answer" or "Question".
#. {noun_lower} is the lowercase version of {noun}.
#: poll/poll.py:321
#, python-brace-format
msgid ""
"{noun} has no text or img. Please make sure all {noun_lower}s have one or "
"the other, or both."
msgstr "{noun} 不包含文本或图像。请确保所有的 {noun_lower} 都有文本和/或图像。"

#. Translators: {noun} is either "Answer" or "Question".
#. {noun_lower} is the lowercase version of {noun}.
#: poll/poll.py:332
#, python-brace-format
msgid ""
"{noun} was added with no label. All {noun_lower}s must have labels. Please "
"check the form. Check the form and explicitly delete {noun_lower}s if not "
"needed."
msgstr "{noun} 已添加，但不带标签。所有的 {noun_lower} 都必须带有标签。请检查表单。请检查表单并明确删除不必要的 {noun_lower}。"

#: poll/poll.py:340
msgid ""
"All images must have an alternative text describing the image in a way that "
"would allow someone to answer the poll if the image did not load."
msgstr "所有图像都必须包含描述图像的替换文本，以允许用户在图像未加载的情况下回答调查问卷。"

#. Translators: "{noun_lower} is either "answer" or "question".
#: poll/poll.py:352
#, python-brace-format
msgid "You must include at least one {noun_lower}."
msgstr "您必须至少包含一个 {noun_lower}。"

#: poll/poll.py:400
msgid "Maximum Submissions missing or not an integer."
msgstr "最多提交次数缺失或不是整数。"

#: poll/poll.py:405
msgid "Private results may not be False when Maximum Submissions is not 1."
msgstr "如果“最多提交次数”不是 1，则私有结果可能不是 False。"

#: poll/poll.py:442 poll/poll.py:792
msgid "Poll"
msgstr "调查问卷"

#: poll/poll.py:443
msgid "What is your favorite color?"
msgstr "您最喜欢的颜色是什么？"

#: poll/poll.py:448
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: poll/poll.py:449
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: poll/poll.py:450
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: poll/poll.py:451
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: poll/poll.py:453
msgid "The answer options on this poll."
msgstr "此调查问卷中的答案选项。"

#: poll/poll.py:457 poll/poll.py:818
msgid "Total tally of answers from students."
msgstr "学员的答案总分。"

#: poll/poll.py:458
msgid "The student's answer"
msgstr "学员的答案"

#: poll/poll.py:662 poll/poll.py:1097
msgid "You have already voted in this poll."
msgstr "您已在此调查问卷中投票。"

#: poll/poll.py:667
msgid "Answer not included with request."
msgstr "请求中不包含答案。"

#. Translators: {choice} uniquely identifies a specific answer belonging to a poll or survey.
#: poll/poll.py:676
#, python-brace-format
msgid "No key \"{choice}\" in answers table."
msgstr "答案表格中不包含键“{choice}”。"

#: poll/poll.py:685 poll/poll.py:1105
msgid "You have already voted as many times as you are allowed."
msgstr "您已按允许的次数投票。"

#: poll/poll.py:715
msgid "You must specify a question."
msgstr "您必须指定问题。"

#: poll/poll.py:718 poll/poll.py:1159
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: poll/poll.py:789
msgid "Survey"
msgstr "调查"

#: poll/poll.py:795
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: poll/poll.py:796
msgid "No"
msgstr "否"

#: poll/poll.py:797
msgid "Maybe"
msgstr "也许"

#: poll/poll.py:799
msgid "Answer choices for this Survey"
msgstr "此调查中的答案选项"

#: poll/poll.py:803
msgid "Are you enjoying the course?"
msgstr "您是否喜欢本课程？"

#: poll/poll.py:805
msgid "Would you recommend this course to your friends?"
msgstr "您是否会向朋友推荐本课程？"

#: poll/poll.py:809
msgid "Do you think you will learn a lot?"
msgstr "您认为您会学到很多知识吗？"

#: poll/poll.py:811
msgid "Questions for this Survey"
msgstr "此调查中的问题"

#: poll/poll.py:820
msgid "The user's answers"
msgstr "学员的答案"

#: poll/poll.py:1113
msgid ""
"Not all questions were included, or unknown questions were included. Try "
"refreshing and trying again."
msgstr "并非包含所有问题，或者包含未知的问题。请尝试刷新，然后重试。"

#. Translators: {answer_key} uniquely identifies a specific answer belonging to a poll or survey.
#. {question_key} uniquely identifies a specific question belonging to a poll or survey.
#: poll/poll.py:1126
#, python-brace-format
msgid "Found unknown answer '{answer_key}' for question key '{question_key}'"
msgstr "对于问题键“{question_key}”，已找到未知的答案“{answer_key}”。"

#: poll/poll.py:1160
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: poll/public/html/poll.html:35 poll/public/html/survey.html:53
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: poll/public/html/poll.html:40 poll/public/html/survey.html:55
msgid "Thank you."
msgstr "谢谢！"

#: poll/public/html/poll.html:44
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        You have used %(submissions_count_s)s out of %(max_submissions_s)s "
"submissions.\n"
"      "
msgstr "\n"
"        您已使用 %(submissions_count_s)s 次提交（共 %(max_submissions_s)s 次）。\n"
"      "

#: poll/public/html/poll.html:52 poll/public/html/poll_edit.html:27
#: poll/public/html/survey.html:64
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: poll/public/html/poll.html:64 poll/public/html/survey.html:73
msgid "View results"
msgstr "查看结果"

#: poll/public/html/poll.html:71 poll/public/html/survey.html:81
msgid "Export results to CSV"
msgstr "将结果导出为 CSV"

#: poll/public/html/poll.html:72 poll/public/html/survey.html:82
msgid "Download CSV"
msgstr "下载 CSV"

#: poll/public/html/poll.html:76 poll/public/html/survey.html:86
msgid "Student data and results CSV available for download in the LMS."
msgstr "学员数据和结果 CSV 在 LMS 中可供下载。"

#: poll/public/html/poll_edit.html:8
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: poll/public/html/poll_edit.html:15
msgid "Question/Prompt"
msgstr "问题/提示"

#: poll/public/html/poll_edit.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    %(link_start)sMarkdown Syntax%(link_end)s is supported.\n"
"                "
msgstr "\n"
"                    支持 %(link_start)sMarkdown 语法%(link_end)s。\n"
"                "

#: poll/public/html/poll_edit.html:23
msgid "Enter the prompt for the user."
msgstr "为用户输入提示。"

#: poll/public/html/poll_edit.html:28
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                %(link_start)sMarkdown Syntax%(link_end)s is supported.\n"
"            "
msgstr "\n"
"                支持 %(link_start)sMarkdown 语法%(link_end)s。\n"
"                "

#: poll/public/html/poll_edit.html:36
msgid ""
"\n"
"                    This text will be displayed for the user as some extra "
"feedback after they have\n"
"                    submitted their response to the poll.\n"
"                "
msgstr "\n"
"                    在用户提交了他们填好的调查问卷后，\n"
"                    此文本将为他们显示为一些额外的反馈。\n"
"                "

#: poll/public/html/poll_edit.html:44
msgid "Private Results"
msgstr "私有结果"

#: poll/public/html/poll_edit.html:48
msgid "True"
msgstr "True"

#: poll/public/html/poll_edit.html:49
msgid "False"
msgstr "False"

#: poll/public/html/poll_edit.html:53
msgid "If this is set to True, don't display results of the poll to the user."
msgstr "如果将此项设置为 True，则不向用户显示调查问卷的结果。"

#: poll/public/html/poll_edit.html:58
msgid "Maximum Submissions"
msgstr "最多提交次数"

#: poll/public/html/poll_edit.html:63
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    Maximum number of times a user may submit a poll. "
"%(bold_start)sSetting this to a value other than 1 will imply that\n"
"                    'Private Results' should be true.%(bold_end)s Setting it "
"to 0 will allow infinite resubmissions.\n"
"                "
msgstr "\n"
"                    用户可以提交调查问卷的最多次数。%(bold_start)s如果未将该值设置为 1，则表示\n"
"                    “私有结果”应为 True。%(bold_end)s如果设置为 0，则允许无限次提交。\n"
"                "

#: poll/public/html/poll_edit.html:71
msgid "Notes:"
msgstr "注意："

#: poll/public/html/poll_edit.html:72
msgid ""
"\n"
"                    If you change an answer's text, all students who voted "
"for that choice will have their votes updated to\n"
"                    the new text. You'll want to avoid changing an answer "
"from something like 'True' to 'False', accordingly.\n"
"                    If you delete an answer, any votes for that answer will "
"also be deleted. Students whose choices are deleted\n"
"                    may vote again, but will not lose course progress.\n"
"                "
msgstr "\n"
"                    如果更改答案的文本，则针对该选项投票的所有学员的投票都将更新为\n"
"                    新文本。因此，您要避免将答案从“True”更改为“False”。\n"
"                    如果您删除答案，同时将删除该答案的任何投票。选项被删除的学员\n"
"                    可以重新投票，而不会中断课程进度。\n"
"                "

#: poll/public/html/poll_edit.html:81
msgid ""
"\n"
"                        Questions must be similarly cared for. If a "
"question's text is changed, any votes for that question will remain.\n"
"                        If a question is deleted, any student who previously "
"took the survey will be permitted to retake it, but will not\n"
"                        lose course progress.\n"
"                    "
msgstr "\n"
"                        问题必须得到同样的处理。如果更改问题的文本，则该问题的任何投票都将保持不变。\n"
"                        如果删除问题，则以前参加过该调查的任何学员都将可以重新参加，而不会\n"
"                        中断课程进度。\n"
"                    "

#: poll/public/html/poll_edit.html:97
msgid "Add Answer"
msgstr "添加答案"

#: poll/public/html/poll_edit.html:101
msgid "Add Question"
msgstr "添加问题"

#: poll/public/html/poll_edit.html:105
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: poll/public/html/poll_edit.html:108
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: poll/public/html/survey.html:57
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                You have used %(submissions_count_s)s out of "
"%(max_submissions_s)s submissions.\n"
"            "
msgstr "\n"
"                您已使用 %(submissions_count_s)s 次提交（共 %(max_submissions_s)s 次）。\n"
"      "
